Gamificated housework 
=====================

Test project to explore:
  * Play2 framework
  * Cucumber
  * MongoDB

Features:
  * Sets houseworks and assign a value
  * Establish and assign a value to awards
  * Earn points for doing the housework
  * Change the points earned by your prizes
 
------------------------------------------------------------------
Proyecto de pruebas para jugar con:
  * Play2 framework
  * Cucumber
  * MongoDB

Características:
  * Establece las tareas domésticas y asignales un valor
  * Establece premios y asignales un valor
  * Gana puntos por realizar las tareas de la casa
  * Cambia los puntos obtenidos por tus premios